摸過大波波 就真係番唔到轉頭

摸上手即刻高下立見
年輕時覺得波大波細唔緊要
有得渣有得屌話知佢幾大
到到今時今日發現
原來大波係好緊要
辛好小弟既女朋友都係由a-d而唔係d番番去a
深深明白到大細波之分

正皮愛大波
負皮唔要波

放幾個飽頭入去就會變大波波

咁你識得分嫁
大波都要好渣手
唔好假波

咁你有冇吸奶

波夠用就得 腿和身材先重要

想問下其實攬大波妹係咩感覺
係咪大家個肚唔會掂到？

香港無乜大波波喎

圖呢？

揸慣c-d就想揸再大啲/pink lin

應該係你條J唔會掂到對方

絕大部分同意
但係屌果陣
波大好渣手
當然對腳都夠玩成日

你個對波硬嫁咩
要掂實掂到

Agger 唔會想渣番細波
都唔知渣緊乜
渣下自己好過